有線林善懿日日著薄黑絲，點忍啊？

可以點？唔通你想老強部電視咩？

朝早望到眼都唔眨

Lm

條女好正

重有個都日日著

有冇ig

仲有個四眼高妹都好正

Ig

肉絲

10d真係好正

陳海雯點睇

old 阿

想揭

呢個好過乜撚野金盈好多啦

陀地長腿靚妹 vs 淫賤北妹
互有勝負

呢個正

今日都係

衰妹條裙又短，痴線

靚

Fuck

唔認 直接去屌

學生妹咁

正過G好多

睇樣都知淫底

正過麻g

垃圾金盈

睇返佢出道前D 相直情嘔出黎

女阿狗正d

對肉絲

好想試下，一定好好味

乜絲都唔著咁無禮貌，罰你聽日比對著咗全日嘅黑絲我！

lm

坐得幾斯文

IG?

樓上咪有人比左 ，淨係掛住睇圖

吊打東莞金盈

做狗好過做人

林善懿>>>>>金盈
懷疑金盈報細數

個鼻哥頂唔順

好cute

金盈今年40幾

無40都有30啦

迷埋啲老北妹 呢個正好多

邊到老

呢個正喎

我老婆嚟㗎 你哋唔準視姦佢

9O後

咪咁多幻想

有線新聞d 女正好多

你哋係咁對佢打飛機都係幻想緊啦

沒有這回事～

條腿合得好埋。

我每日都睇完77台天氣報告先出門

陳海雯正撚到仆街啊

對腳簡直世界級

一定唔臭

腳咁正都算，仲要咁撚大包米

好正！好想絲襪都唔除，就咁屌穿佢！

無麻友，負皮左

想幫佢按腳

一開電視就想打飛機

好撚正啊

正過金盈啪啪聲

J cable every morning

1

號召過百萬網民0730一齊視姦佢對淫賤薄黑絲腳

有一個禮拜係個麻甩佬企，我即刻轉台

仲有陳海雯呢？

old

more

有幾張睇落似江嘉敏

盲？

有冇無線陳佩霞?

好撚想磨佢

好矮 比例又差

陳雅怡同李淑欣都正，有線新聞勝在班女主播肯企

成班痴漢

G

J死人

果件支那閪

陳雅怡戴眼鏡都好撚正

正呀

認真好想教訓下佢

正撚到仆街

ching 咪咁癲

肛交敏咁柒，你盲左?

你肯定?
平時買8D都覺得唔夠薄 又"鞋"

男人老狗著咩黑絲

應該係班管理層度出來既橋，引你班平時唔睇新聞既咸濕仔朝朝起身開電視睇

因為佢我裝有線

有無有線sales 我想裝

洗乜裝
朝早 77 台任你睇

好過麻友

個樣柒d都無得做依行

阿yan

都正，但無啊善懿咁正

ching 啲po 高汁過a09好多

儲定子彈等你著黑絲先

支持本土

又唔著絲，無啲禮貌

幾正

條裙太長

留意咗善懿BB好耐
好得意，好靚
初初唔係幾分到佢同陳海雯
心諗點解成日都見到佢
原來係兩個人嚟

仲有個日日戴眼鏡

呢個個樣勁淫

Why佢咁執著要著絲襪

有論無著絲

有咩 有時都冇著
應該時著時唔著姐

J左第2次，咪撚再貼，頂唔順喇

好𨶙正

之前有另一個靚女主播叫許婷婷，有時車廂電視新聞會見到佢，但近排好似唔見咗，係咪冇做cable

冇做好耐

想睇腳趾

一鍵打包

好似有d矮

對腳正撚到

聽講164cm高。

叫陳雅怡，前亞視記者，以前唔戴眼鏡，好似上個月先戴。

李淑欣呢幾日把聲好似病病哋咁。

咁ok
係睇相有d細粒

識佢真人

性格點？

有線新聞風格有D時候唔似now同CCTVB咁拘緊。
企係度報新聞只係一例，有時報道做得幾生活化。
例如計埋點買月票可以拎多d交通費補貼，報道出咗之後唔少媒體抄埋一份。
大時大節當CCTVB同now例牌企起老蘭同海傍報道，有線會去下唔同地方做下直播。例如AIA嘉年華、西環舞會、D2 Place飄雪、元朗狗場搞聖誕party。記者角色就係帶你感受氣氛，例如會係派對入面跳舞、係嘉年華入面玩、同隻狗整聖誕飾物，全部都係直播，同埋好鍾意做live interview，即係直播同時扑咪，有時會幾搞笑。

個樣淫撚到

所以值得俾錢睇

正常近視既主播唔係多數帶 con ?
我有時懷疑佢帶眼鏡係因為佢塊面比較大，帶副大眼鏡上鏡可以顯得塊面冇咁大
(可能係我諗多咗)

btw 佢皮膚好白滑

而家先醒起關善茹都係戴眼鏡，佢喺有線做咗好耐。

好撚毒

嘩 乜依家有線新聞咁高質

感覺好文青feel

幾正 支持樓主

可能對黑絲無洗過
成個禮拜都係著緊同一對

以爲有170以上

點睇合唔合得埋
浄係聽過o型腳

一定好臭啦啲腳趾

睇到扯左
做佢條仔晚晚收工返屋企實執佢一劑先

平

咁樣就代表十成破左處

屌你陳雅怡應該26,7歲啦仲處

睇咗咁多頁唔見有人講何靜雯

Ready

今日唔著絲，無禮貌 啲絲拎哂去洗

肉絲姐

似無著，腳根 但都好白滑

重溫

卡勞你唔好咁痴線啦

點解可以咁正，好想屌

推佢上位

放開個女仔佢

留名睇抄媒抄文

有線

呢度幾多D數

痴線，點解可以正到咁，又純又可愛

有冇人知有條4眼妹叫咩名
好撚淫下

好似都有 d 波路

睇返上一兩頁post

係咪果個呀嬸 見親即轉台

陳雅怡邊係阿嬸？

眼鏡妹

張淑嫻都成日著絲

正𨶙到

而家77台有佢

返緊工睇緊，有無理到我感受㗎

黃珊都好正架

老到

仲要有波

唔知有線新聞部班高層點揀人，呢幾年請D男女記者主播樣貌唔少都好高質。
唔好淨係講主播，講下記者啦！
馬情晴、詹芷雅、杜茗慧都幾靚。

馬情晴好怪

已經做咗佢同陳海雯嘅fan，見到係佢哋報新聞都會專登睇一陣

善懿

善姨睇到呢個post可能好快會轉行

好撚正

More

每日開77台睇新聞，已經變左好似每日打飛機咁重要。

善姨

係咩 聽日就整條麻甩仔俾你j下

班連登仔又逼人走

𨳒，之前一星期真係試過善姨坐係到麻甩佬企
我即轉台

點解唔將ig維持private，唔係仲簡單咩

可能會有d人多手貼晒人哋IG d圖。
有d貼cctvb主播相嘅fb／論壇好瘋狂，
連人哋私生活甚至入行前相貼晒出嚟。

而家77台有陳海雯薄黑絲

圖

羅慧沁而家去咗邊

支持反擊

識佢條仔

🤪🤪🤪🤪睇緊

咁我俾佢引到啦

Story都冇po好耐 分咗手下話

放佢對淫腳上博頭一路屌一路奶 要着住黑絲

呢個正呀喂

𨳒你老母咩

Quote 錯

用錯ac

又唔著絲

林子善係正既

罰佢俾對裸足高跟鞋我索

無線李梓恩都好靚

咁都叫靚？

小淫娃

乜戲

日日著對腳一定好臭

唔好整陳書君俾我呀

仲要交叉腳夾住條頸咁既姿勢

左邊係邊個

訓醒睇善姨

帶眼鏡果個咩名

陳海雯

果然好撚正

佢有時會肉絲
都正

渡邊麻友

0:39分同2:16分

今日黑絲！

今日著黑絲

條裙長左

黑絲

又引人打j

右邊個讀稿有啲似麻友

多謝樓主俾咗我一個早起身嘅理由

對黑絲琴日洗咗，今日著番

同一對定咩

今朝另外個條女係邊個

何靜雯對黑絲腳都好正

陳xx 無線轉過來

陳雅怡把聲好性感

Cable 終於有樣野比人讚

嗚呀

淫到仆街，如果我係佢上司一定要日日罰佢

眼鏡娘

病左啊佢

睇錯林子善

唔j你喇
get well soon

你地成日望女人絲襪腳好變態

好想陳雅怡報天氣

對腳正撚到
已J

樓主真係朝朝一早起身捕喺電視機前面 等睇黑絲

姨姨

youtube大把cable新聞片
有排J

短髮不了

有線陳海雯日日著薄黑絲，點忍啊？

正宗mk妹黑絲

呢個嫩口啲喎

不要

仲好正

嫩口唔好咩

我意思係善姨嫩口啲正啲

30D真係好撚癲

李淑欣都正，而且升左呢唔洗番早晨

初出道塊面閪到
一路閪我面一路罰我奶佢腳趾

好串

講開有線仲有財經台劉映

財經台梗係J范穎琛

tvb陳嘉倩屌打

O G,食肥仔短芝士腸

............

個口做乜撚野

成人台

各位唔好忍了 忍得多傷身

個臉型好包下
樣唔係話好靚果個level

行路啲高踭鞋聲
地下咁反光唔知睇唔睇到嘢呢

小心走光啊

對腳好撚正

On9 包包面先正

衰妹

好過整容削骨V 面

衰妹今日著肉絲

條女唔着絲正啲喎

一開口就支那強大 支那又贏咁

你j埋我果份

點解搭火車唔播吓

火車播嘅新聞速遞有機鋪早晨，但無播天氣，
朝早主播係講天氣同環球股市先企。
1900後嘅新聞會唔會係地鐵播就唔知，我未試過夜搭觀塘線、西鐵線、東鐵線。

朝早林善懿著肉絲，夜晚陳海雯都係肉絲

借佢著

財經拆局條女咩名

如果你係講緊佢，佢叫唐海汶，前新城主持。

阿狗雯

感謝

陳海雯正撚到

個樣好呆

今朝係麻甩仔報天氣，眼鏡娘坐喺度
調返轉就啱

𨳒

陳海雯成日苦口苦面

就係咁先正

佢見到啦

有乜感覺

痴線

𨳒，又抄我po

仲差過一般貨色

hk01 記者

善姨係City畢業唔係BU，資料錯

唔好去tvb呀sinyi 垃圾新聞部

500正皮

好鐘意喺呢到抄主播記者討論，唔少Cctvb主播同有線黃浩賢都係呢到抄。

我覺得陳海雯仲正

同意。

無腳睇啊𨳒！

講緊腳啊，薄黑絲啊，唔係樣啊𨳒你老味

01成日打錯嘢，同埋呢間真係TVB打手味濃，成日講TVB D主播，TVB隨時挖sinyi，唔係成日講有線now。

雖然佢都靚，但錯咗個post

惡

同埋01嗰句「新一代最索女主播竟然出現喺開電視」，講到有線而家冇靚仔靚女咁。
講有線最靚3-4個男女主播記者都靚過CCTVB多多聲啦！

原來有第二對鞋

麻友黑絲仲正

Ching反夠未

垃圾共狗報

好淫 中出佢啊

居然有圖

張淑嫻

估唔到原來佢地咁 friend , 私底下約出街一齊食飯

同事放左工一齊食飯有幾閒...

條友想食佢?

放咗工仲一齊食飯都算 friend 底啦吓嘩

又抄po

連登更有網民開post「有線林善懿日日著薄黑絲，點忍啊？」

林尚義正好多

Yes

咁呢層就當然啦

豬君呢D質素去gay吧行番轉應該渣都冇得剩

好撚正呀好想用個頭係咁磨佢對淫賤黑絲大脾,隻手伸上去瘋狂揸佢patpat
之後著住黑絲大大力屌到佢反艇,最後射落哂落去黑絲到呀

佢條仔肯定晚晚咁玩喇

【點忍啊】日日著薄黑絲嘅有線主播林善懿

睇咗林子善

又熱門

屌，又多幾個抄媒去抄，仲要講埋人哋對腳，咁抄法真係over咗。
諗返起之前有個有線男記者，又係呢度講完01跟住講，
之後同一個月起碼4個港女網都係講佢，講佢靚仔同大學讀乜，但都無講「好想奶」之類。
做網媒記者真係好做，抄下稿作下故事又一日。

仆街，咁都係新聞?

佢咁嫩口加埋把雞仔聲
真係著返校服屌都無違和

仆街記者

點解眼鏡妹唔報天氣既?

十卜十卜

即刻俾人雪，無腳睇

仆街記者屌你老母

唔好跳槽

Kalou勁到
潮流帶領者

但帶領唔到人迷麻

星期六日無機舖早晨，星期日109台有警察快訊。

負評咗

必須的

𨳒你咩，咁快覆

返緊屋企

仆街記者我立即屌你老母

無咗ig唔緊要，遲下腳都無得睇就仆街

號召聲討01同班仆街記者

[member]以後所有關於主播記者post會員先有得睇，睇下班抄媒仲有冇嘢偷。
我有個記者Post試行緊，較舊嘅相全部會員限定，暫時未見有抄媒偷，冇咁舊有公開嘅偷咗小量。
[/member］

祝01班死共狗出街俾車撞死

無人睇係因為無新聞價值

成班打手係到

自一打 ，當時用電話打冇留意係全形字，又無proofread。
我知好多無線、now、有線主播記者有IG a/c，
無線比較多public a/c，而且好多相，其餘兩台相反。
有線有D一個public，一個private，但唔多人係咁。Public嗰個唔多相。
sinyi嗰個本身唔難搵，你google林善懿好快搵到結果。

根本就係CCTVB有晒慣性收視、CCTVB多打手同成個新聞台作風係點。
慣性收視唔多講。我覺得CCTVB新聞文化係請人唔係求有料，
新請記者主播（唔計其他台過嚟）已經唔係中大浸大新傳畢業。
主播有樣就得，有樣就有班打手去寫。討論區一講，成班抄媒跟住抄，仲上人哋IG拎圖。
01呢份共報根本就係CCTVB打手，成日講CCTVB主播吹到佢哋好靚，有線now唔係成日講。
而家講CCTVB，一係講主播好靚，一係講CCTVB新聞點差，好少讚佢哋新聞寫得好，將電視新聞生態變得好成功。
CCTVB新聞本身公信力已經差咗好多，愈來愈少人睇，佢唔搵靚女真係仲冇人睇同cap圖。

好心樓主就咪po出黎啦
搞到變左hoikilam個次咪攬炒
屌

仆街了，以後大家要睇赤木隊長

我唔識扯旗

依家上左位做香港早晨

呢個真係嬲
搞到淨係可以J舊圖

麻甩佬

睇now 丘靜雯+劉皓韶

二個黑面婆

屋企一定收埋好多黑絲

我都有好多黑絲

繞埋腳就正

又係麻甩佬企

善姨好似被人雪藏緊

Mola mola

記者們 我 立即 屌你老母

樓豬唔開PO咪冇事囉

屌又抄post。吸你老母睛，用支那字死撚開啦屌！
而家班抄媒開心啦！如果sinyi唔撈第一個算帳就係呢班垃圾。
雪糕雜誌唔係CCTVB打手真係唔信，講講下sinyi講CCTVB主播做乜鳩。

無雪都好啲

返來啦

每朝起身返工嘅動力

𨳒，你條𨶙樣真係好得閒

u too啦
睇到無野睇 去曬貢多個台

佢番夜同李淑欣一齊企仲正

又可以打飛機

爽呀

01最垃圾一定係黃梓恒

啲標題永遠嚇你一跳然後得啖笑
佢嗰啲任噏亂評全部鳩噏嘅

無啦啦提tvb
都唔知有咩理據

打手囉。仲有東方新地又係，講CCTVB主播鬼死咁快，講林善懿就係最慢一個（賊媒仆街死），仲要下面講埋CCTVB主播，大篇幅過林善懿。

𨳒，麻甩佬就坐啦

好得意

好耐冇見四眼娘報天氣，佢對腳仲正

01 連燈有份

最尾果張有d似牛奶妹

眼鏡妹陳雅怡報午間，靚過善姨

唉，之前又唔著絲，好無禮貌，對腳露哂腳肌腳根，而家啲00後

惡形惡相

厚肉絲 長裙，𨳒

條裙越黎越長

好撚淫 見到真人真係會頂唔緊

個樣好撚雞樣

係咪收左柯打唔比著黑C

長到

J住尋日先

垃圾01報報報 報多兩報無撚埋腳睇一陣

加油呀師兄

繼續keep 住更新

豬君知道有人唱佢基好似幾嫐下

佢最好係基

好正啊善懿

好甜好cute 陣少女味

Wfc

善姨有D似王敏奕Venus

我條女靚好多喎

你老豆飲大左有冇搞Venus ??

朝朝塔西鐵，新閒有個主播四眼妹幾正

9成港女都無禮貌,仲成日除鞋

卡勞終於有翻啲品味

條裙長

屌 佢對白滑腳真係好撚正

陳雅怡? 近期先開始帶眼鏡的

幾日前咪又推金盈個post。

金盈正好多

岩岩對住眼鏡妹打左個早機

識貨

男人就坐啦

不能只有我看到

有線二字頭主播好似得番幾個(唔計豬君)

善姨會唔會收大信封

有線新聞一向是有線電視最強一環，然而，《蘋果》今日接獲消息，指有線寬頻要向旗下有線新聞部開刀，裁員近50人。
有線寬頻去年11月建議按一供一比例供股，集資最多近6.8億元，但本月9日舉行的股東特別大會上，遭近六成出席股東大會的獨立股東反對，據了解，由於供股遭否決，有線於是決定向新聞部開刀。
新世界（017）主席鄭家純及遠東發展（035）主席邱達昌為首的永升亞洲，入主有線已近年半，據《蘋果》了解，邱達昌跟無綫行政總裁李寶安關係友好，邱達昌今次踩入電視界，不時會咨詢李寶安意見，今次邱達昌向新聞部開刀，傳聞也是李寶安向他提出意見，而今日裁員50人後，不排除日後繼續向新聞部開刀。
另外，有線為開源節流，除進行裁員行動外，據悉今日有線更發出內部通告，所有員工本月將不獲發放花紅，據悉過往員工每逢一月可獲發一個月至大半個月花紅，但由於供股不成，員工今年花紅無望。至於有線寬頻旗下的香港開電視，原本今年4月有新節目推出，但據悉亦因為供股計劃失敗而要擱置下來。
據悉邱達昌曾向有線高層表示：「我哋新聞部500幾人，人哋TVB新聞部得300幾，人哋都做到，我哋使乜要咁多人呀。」有線新聞一向持平、有公信力，駐大陸的有線中國組更不時揭發大陸黑幕和醜聞而受讚賞，相反無綫新聞部屢被批評是是但但，如今有線要跟「是是但但」的無綫看齊，實在令人匪夷所思。

唔派花紅，炒新聞部，咁樣即係同整死自己個台無分別。之前九倉話唔支援有線，新聞部又係走好多人。
如果變成Cccable, 我做乜睇有線新聞？
李寶安邱達昌正仆街。

其實搞乜撚開電視，收費果邊已經蝕緊，仲燒錢搞免費托咩，將個免費牌賣比人收晒十億八億都好啦

李寶安你唔係以為整死有線新聞我係會睇返無線呀～係唔會呀！
無線新聞成日有分析應為，中國又贏，做下民建聯打手，駛鬼要咁多人？
你搵支那01呢d垃圾打手講到自己主播靚都冇用架啦！支那01你同我出嚟，你夠唔夠膽抄呢到對無線新聞d批評？

可能冇忍到呢

閣下以後對新聞台既選擇係..？

now

有線中國組有陳海雯薄黑絲

你 how much 1q
港女 有錢都唔唔同你扑

坐

直情唔睇電視新聞算

各位係時候轉台啦

搭緊港鐵又見到林善懿
好撚正呀

又撐枱腳

張圖，係咪善懿借咗

書君ig嫁

今朝轉左台睇丘靜雯對大波

善懿搭眼鏡妹

個絲帽頭好好J

J得邊個好

加埋李淑欣玩4P

個樣好攰

善姨 四眼妹

眼鏡look

仲有無人睇，無就自己j算，唔更新了

善姨都想個PO沉底

咁算

岩啦，唔係嚇到佢轉行冇得J

有睇呀

今朝終於輪到眼鏡娘企出來報天氣

對腳分得好開

等圖

係

平時善懿對腳拍得好埋

眼鏡娘好正

皮膚好好
不過今朝見佢報天氣時有 d 緊張

豬君係咪追緊人地

善姨有仔架

幸福賓州

有無多啲李淑欣 幾正

今日善姨正到

無圖你話咩都得啦

後補啦

實日日屌

想奶想索

無絲，一張算

多一張

點解d女仔著灰色直條會大波左

應該本身都唔差

而家1900新聞有sinyi

善姨年三十晚肉絲拜早年

有線d女記者都幾靚女

約嗎

自爆？

豬年第一爆

日日都係同一條 唔撚換

陣味一定好正

超大腳臭味肯定

lihkg巴打肯定追住奶

想同善姨開年

約嗎？

約炮

薄

cls

又薄黑絲

Jm到虛脫，放過我啦

又話唔𨶙推個post 𨳒你

忍唔到

善姨都幾世界女，好似話自己請纓新年果幾日全部番工，等班阿姐有假放

仲著埋薄黑絲算佢啦

相簿mode 碌勁耐

小心虛脫

J爆佢

唔知有冇着埋紅色底底

想睇紅色絲襪

消息來源？
今日都唔見佢返工啦

第一日睇新聞？透露消息來源以後唔洗搵食啦

咁應該流？
今日仲未見到佢
應該有假放

真人比上電視高
一開始以為佢好細粒

前面佢 ig 張圖講左初四先開工

今晚係眼鏡妹黑絲

咁即係唔係咩自動比阿姐放假，自己唔放啦

ok啵

留名

好想大脾掃上去.......

眼鏡妹
摩牙

算係咁啦！

舊嘢來

法國陳雅怡真係好正

其實做主播幾錢人工

唔好post 劉紫鳳就得

衰妹條裙咁短
BTW 幾耐之前?

八月

善姨雅怡做七點

一次過俾兩對腳俾連燈仔睇

中女陳海雯

無需再忍，心動不如行動

據說，有線同now有14k ，tvb12.5k 左右，前兩間每年加幅都有500至1000，tvb就。。。。

另外有線可能唔派花紅

TVB係唔係睇李寶安話加幾多就幾多？上年先話今年加3%人工同有雙糧。
CCTVB記者人工奀（甚至成行都係咁），伍家謙2014年上庭先講自己得三萬五人工，同年離職，做咗11年零3個月。
有線派唔派花紅真係要睇cash flow如何。

有線年年蝕錢

講真，cctvb 不論做任何一個崗位都係奀人工，台前幕後所有部門都係，即係閪公司。不過衰在仲有大台光環，入完去做個cv 係靚d 既。

同埋伍家謙做11年有35k 已經叫好好，好多做媒體既人隨時十人都冇20k

仲以為有20k up

好想屌

記者人工不嬲賤，以下係2016年調查。

香港記者協會調查發現，新聞工作者的待遇持續偏低，有超過三成受訪者月薪介乎1萬至1.5萬元，記協認為這或是行業留不住人才的原因。[red]調查又發現，月薪為1萬至1.5萬元的受訪者達32%，但同一時間，年資2年或以下的受訪者則只有25%，這代表不少從業員在工作2年後，月薪仍低於1.5萬元，反映不少新聞工作者是高學歷、低月薪的一群。另外，月薪達到3萬元以上的受訪者，僅佔總數的16%，比例與5年前一樣，反映傳媒界的待遇並無改善。[/red]對於前途的看法，受訪者認為將來若離開新聞界，首要的因素是薪酬過低，達31%，遠高於各佔10%的第二、三大因素：壓力太大及新聞工作已受到政治干預。

所以睇電視新聞（甚至可以去wiki睇下職員名單，雖然覺得幾流下），而家做記者主播好多都係後生，近30歲或者以上已經好少（可能30歲以上已經做緊幕後），三台都係咁。

估唔到，仲以為化個靚妝裝身 好好景

可以有乜野「行動」？

人工咁奀，咁咪要一對絲襪着成個星期

有線主播衫係有贊助，髮型化妝都好似係。
TVB好似比服裝津貼，上81台非錄影時段有出鏡費。
陳珍妮當時入職月薪11k，之前先出書爆佢上淘寶買衫，剪頭髮要去指定髮型店剪。

真係表面風光，暗地就
難怪有部份做左一排就轉型做下mc/kol

原來咁少架咋

tvb 冇服裝津貼架痴線，但81台係有出鏡費，但嗰d 多數係記者兼主播囉

但呀屌，等個個以為做記者做主播好高人工傻的嗎

如果真係鐘意做記者，又想人工高，其實報紙反而offer 好啲，好似信報呢啲走高端路線既財經報紙，如果夠資深都可以50k 以上。

蘋果同東方兩大報當年最好景時，高層可以6位數字月入，不過依家新仔都係12k(你幾高學歷都係咁低）

係少，但好似蔡雪瑩咁比富二代睇中咪上岸囉

陣味

要係CCTVB上到岸都要有樣先得㗎，做記者要夠擦鞋。

個post 成日上熱門，一定有睇啦

我未cut 到都係為左丁佢

讀完大學出到嚟搵得15k, 又要上鏡又要花時間打扮，又要俾你班痴漢cap圖同性幻想，呢份工真係唔易做。

有得俾班痴漢cap圖同性幻想，係將來可以轉職做 MC / KOL 既本錢黎

人地D記者出去日曬雨淋，係街扑咪又成日食檸檬，主播已經舒服好多啦

係，無眼鏡正好多

四眼娘 + 善懿
我最鐘意既組合

無留意

摩擦力強到咁樣樣

雅怡同善姨係cable兩大台柱，李淑欣做替補

連最正既霞姨都走左去tvb

霞姨普通啦，四四正正但唔算靚，tvb果期唔夠人先收佢

仲有包面張淑嫻

今晚條裙長到

早期

條裙咁短，坐上張高櫈應該會再扯上d，有冇坐底ge圖

無圖更新，睇住先

今晚係女阿狗

雅怡隻眼好番唔洗戴眼鏡

邊個會食到佢

有仔喇

王巧more

陳海雯唔上電視個樣正好多
幾年前由佢岩岩出道, 淨係做凌晨個陣已經開始睇佢
個陣仲係講得好平淡同食螺絲.

善懿勁pure
做乜唔影佢對腳

聽講散咗？

可惜已經踏入中女年齡，好難同後生女爭

邊有咁快中女

善懿係靚，不過我鐘意陳雅怡寸寸地個款多 d

變左有線女主播cap圖區。

佢望落似細粒
真人都唔矮

忍唔到咁你係咪射係屋企電視個mon到？

咁唔駛忍個喎

男人企

好似梁振英

WHO

張xx 唔記得名

原來叫何靜雯

何靜雯，而家有線好似無女主播姓張。

自 , 記漏佢。

佢都做過幾間電視台，不過個樣算後生

兩大女神做七點新聞

而家又有善姨

有黑絲

有無圖

開電視啦

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞[1]

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

好想俾善姨踩我條J報新聞

點解佢可以dayday都唔同衫屋企要幾大先做到

主播衫係有贊助。

好想射精落去你對黑絲淫腳到啊
其實佢咩居心日日著黑絲引班男人係電視機面前j佢

真係千其唔好過大台
過大台無得露

之前略寶過大台個陳佩霞
雖然唔係靚但係條腳都唔算差
依家乜都無得睇...

以前陳佩霞拍林善懿都幾好J

過百萬網民一齊開電視J爆佢對淫賤薄黑絲腳

大婆台好似得晚間新聞係企。
利申：睇人cap圖，唔睇無線新聞，頂唔順佢D新聞。

企都無用
幾年唔係有個報天氣着短裙黑絲畀高層照廢咩？

個位係張文采，係短裙無黑絲。不過老實佢短裙黑絲有幾多人會J佢。

可能想俾人專業感覺，無線係咁多間電視台執衣着同髮型最嚴一間。
無線主播剪頭髮一定要去指定髮型鋪剪。就算大熱天時，男記者好多著晒老西做扒。
有線同now男記者好少著老西。冬天著冷衫或者風褸，夏天著恤衫算。
不過無線d新聞質素真係，D主播記者着得幾pro都無用啦！

到依家都未有一個把聲好聽過鄭閩菁

睇佢妹樣咁嫩口原來咁有機心
佢其實係咪好enjoy日日有班男人望住佢打丁

但好似日日都着同一對灰色鞋，一定好大陣味

比較想知係同一對黑絲定日日換

呢張真係j死

體香加埋d香水味

屌，cut撚走劉紫鳳先post la

都唔知死左幾多子孫係佢呢張相到
好想奶佢對黑絲腳奶到大脾之後再捐個頭入去

劉紫鳳靚女來

十年前

可惜影唔到腳板 唔係j一世都肯

如果佢賣著過既黑絲大家會爭相拍賣

呢張想J死人咩

直接係對絲襪開個窿就可以屌
再係咁啜佢對腳

小姐你邊位

阿狗陳海雯

老左10年

好似肥左

一向唔睇 CCTVB
超誤導

都係金盈最正

貼返善姨啦

正過麻友

對比下

下面幅圖幾多年前 ？

2011

雅怡同MK雯做七點新聞，雅怡條裙幾靚

又有！

可能係男漢子

睇完上面咁多圖，好似身形最靚係陳海雯 又高又瘦腳又長

個樣好正

睇落冇乜精神

好撚淫

個樣出事

咪鬼貼張淑嫻，同善姨級數差太遠

好多女主播都好正
周嘉儀 陳嘉倩 梁凱寧 羅鈺文

yes 貼返善姨ok?

呢輪個look有啲老

直髮好睇D
睇上面條片, 佢著唔係報新聞個陣好後生

髮型問題

PE 阿sir搭女教師

淫賤薄黑絲女教師

劇情通常學生, 之後放學同老師, 最後比校長發現

睇左 林子善著黑絲

今晚女阿狗著肉絲

有無人有陳佩霞ig?

人地好低調

終於見返善e

特登攞個醜婦襯sin e

善e終於著返薄黑絲

母女并

老母劉備你，我要女得啦！

母女當

家長日都著咁短罰你即刻除對黑絲比我

今日拍老細媚姨

呢個台要改名叫 睇肉台

證實得一對黑絲
尋日洗完今日著

雅怡

Sine is back

薄C

啲表情好可愛

仲J 緊

係咪有live?

好想內射佢

呢啲圖喺邊度 cap 出來 ？

咪咁癡線

多謝J圖，已射

好來咁玩

想

今日白C

陳洛鈞好似無線嗰陣正啲
而家皮膚好似差咗

條中女ig圖p過晒，真人唔係咁靚

巴打見過？
真係差好遠？

唔算差，但佢好似就黎三張，攞佢同後生女比唔公平

九年前佢果陣幾歲？

日日都視姦佢

每日一J好快1001…

今日豬君企，善姨坐

小

點解豬君成日都要企，好少有得坐？
多 d 休息坐吓啦，留返比 d 女同事企

好想好似狗咁係咁奶係咁奶係咁奶係咁奶係咁奶

想奶到佢隻腳無晒腳味為止

今日sinE 一定黑絲.....有冇人去荃灣cable confirm 下

CABLE三大美人其中兩位

你老味，善懿仲man過個男嘅

J 你就J 啦

連估黑絲肉絲都無得估，點j啊？

估著裙定褲

又男人企

now新聞丘靜雯，靚過sinyi

惡人丘

今朝善懿又坐咗喺度
豬君企得多攰啦，你同佢換位啦

痴線，男人企乜啊

估有冇著

張淑嫻今日有做扒，有線又想玩返以前主播記者互調呀？

呢排做乜黑哂面咁

佢同馬情晴互調啦

以前互調係女主播同男記者胡天衡，不過只係一陣。

馬情晴尋日定前日黑絲短裙

前日講視光師個單新聞

磨牙

Cable 啲女主播成日著黑絲

Now多唔多黑絲/ 腳？

今日好似善懿企？

上半身似叮噹入面個靜宜

下半身淫到呢

薄黑C

有無佢ig

之前趙應春退休 佢ig係private，無謂問

淫𨶙到啊！

又要打J了

今晚女阿狗同今朝善姨件衫咁似

有冇全身?

Old

J 到1001

黑人著黑絲

佢係咪得罪化妝師

準備開(2)未?

1001 未?

陳雅怡好正
但網上完全無佢資料 幾歲 咩都無

今晚女阿狗幾正

Kary>Sinyi>Yan

Lizzie>Sinyi>Kary>Yan

有冇人開post 2?

Lizzie

佢地買衫都洗晒份糧

有線有服裝贊助。

[member]包唔包埋對絲襪[/member]

仆街衰左

差唔多開新post？

有無人開 （2）？

衰妹有服裝贊助都咁慳

see through 正到

1000